其實美國的《香港民主及人權法案》有咩實際用途？

如果制裁名單，只有香港官員，無中共官員
真係無咩意思

香港高官：阿爺，我綠卡被人取消左，資產在美國凍結左。快些俾我們通過普選啦
中共高官：你俾人制裁關我柒事，又唔係我地俾人制裁。你去美國仲咩柒，中國唔好咩？你俾人凍結左海外資產？唔緊要，我叫大灣區官員或發展商，送返幾層樓俾你當補數。

零分重作，你以為個人權法個重點係制裁人？

制裁香港仲仆街

中共高官：香港死關我柒事，最重要係我個官位保得住。其次係中國政府和中國共產黨無事。香港死左，中國大陸市民仲開心添，佢地會幸災樂禍。

攬炒呀傻鳩
取消香港特殊待遇呀
碌柒

了解一下昆侖銀行

香港真係咁撚唔重要就唔洗冇所不用其極咁想變返一國一制啦

中共高官：關我柒事？美國在香港撤資，我照在北京住豪宅。

重點係美國啲𡃁會唔會跟風一齊做

中共高官：我好想香港變一國一制。因為少左批人有資格屌我們政府和黨。香港有網絡自由，向外國傳我國醜事，香港呢樣自由屌共權力，要想辦法快些收回。

yes

法案在參議院通過咗，大家快啲去多謝議員啦！！！

幫推

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

你睇左條法案未呀大佬

制裁名單除左香港官員仲包括支那官員
國會仲會每年審核香港人權狀況
有權撤消香港既獨立關稅地位
唔只搞個別人仕, 直頭可以直接借香港制裁支那

包唔包甴近平先？

仲有包唔包佢地家屬先？

似真心膠。
支那的FDI有七成經香港入。
人仔離岸交易有七成係香港做。
如果香港被美國當做上海，香港仲點做到上面呢兩樣野？而全世界有邊一個國家願意為左中共做下一個香港？
我仲未講香港幫唔到支那買科技會死幾多間支那癈公司。

你都幾得意架喎
甴近平係咪中共官員？
係吖嘛

如果官員家屬有份協助
包括用黑錢買外國資產
一樣有權制裁埋

唔喺喎，支共官員都有。
兼可能取消香港特別關稅區地位，後續即刻會
歐美撤資
支共無法再經香港吸水上去救自己
香港攬炒，正！
就喺要呢啲！

參議院版唔包家屬

香港民主及人權法案就當佢係23條架係中共, 港共D官既頭到就岩架啦

開頭就緊係拎香港個班細既開刀先啦
唔通一開始就制裁甴總咩

唔知㗎，不過睇到共產黨咁撚驚就知係春袋啦

呢些政策的野，支共政府係可以改政策ga ma.

仲有，如果港人逼支共開放，對港利多定弊多 ？

咁冇意思啦

你點知的

HR3289:

(2) INELIGIBILITY FOR VISAS, ADMISSION, OR PAROLE.—

(A) VISAS, ADMISSION, OR PAROLE.—A foreign person described in subsection (a)(1) and his or her immediate family members is—

(i) inadmissible to the United States;
.....

S1838:
(2) INELIGIBILITY FOR VISAS, ADMISSION, OR PAROLE.—

(A) VISAS, ADMISSION, OR PAROLE.—An alien described in subsection (a)(1) is—

(i) inadmissible to the United States;
......